究竟你地有幾支持黃色經濟圈？

你知我公司最鐘意落廣告，喺呢隻app一個廣告都唔落，方便大家。冇金主自資6位數字起動基金，為嘅只係想出一分力。
我地用公司資源、押埋公司名譽上去整咗個和你Pay
而家竟然冇乜人download，跌出10大
究竟app唔好用定點？各位手足有咩功能想要？話聲我知
定係黃色經濟圈只係打完卡，熱潮已經過咗？

APP下載：
iOS:
Android:

而家下載量有幾多？

快download

已經不停叫人dl, 大家努力
admin 辛苦哂，個app 好好用

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

我自己知自己個圈有咩黃店會去食
你講到支持黃色經濟圈就一定要download，如果唔係就得個講字咁

top個d app都係大野同應該有落廣告 冇得比啦

Download左，但未真用，平時用另一個apps check，但個apps既icon幾娘

好用

一早dl左，推

其實D 黃APP 太多.
有冇人出個APP, 好似skyscanner, trivago咁. 一次過綜合晒咁多APP 既藍黃店.
列出晒一間鋪, 唔同APP 認定為黃定藍, 解釋
而家CHECK 一間食店. 都要開 5-6個唔同既APP

推

push

下載了 幫推
不過其實黃色經濟圈重點係唔幫襯敵人(藍店)

同埋我用緊既係和你eat

Push

呢個會唔會好啲？

無分別，d色都夠核突，搵designer或做多d參考搞搞佢

logo遲啲搞
整好咗個功能先

黃店唔係淨係嘢食

幫推